2個寂寞嘅人應唔應該為啪啪啪而一齊？

講真，唔係唔中意亦唔會係愛
但大家都大食又岩食，亦唔想搵sp咁濫
以拍拖嘅名義一齊
無真愛無將來
會唔會咁就一世

利申：藍絲，廿幾歲就黎無乜青春可以浪費啦

自己又心軟，就算想騎牛搵馬都唔捨得佢
點先可以走出呢個困局

有時都幾想佢溝到條女飛左我等我死心move on

可以搵我

唔通我識你 佢又係好鍾意上連登

你沉已船
~完~

咪撚濟呀屌
佢掂得你時同時掂其他女
你做左佢女朋友會唔會接受到自己心知喇
本性既野邊有咁易改

兩個男人應該

其實我幾嚮往呢種關係
我又唔會溝女,又唔會飛人
不過你對"真愛"同"將來"似乎太多遐想

咪又係sp 佢都係當你雞 死臭雞

Sp咪sp 搞咁多野做乜

其實咪姐係sp囉

Call我：2788 8888

咁做番sp

可唔可以跟隊
留tg我幫你走出困局

有默契咪得囉，我都想呀

你地繼續喇 唔好害人

你都俾佢屌左啦 有咩所謂

肉便器

你覺得自己呃自己唔係雞而感覺良好嘅咪繼續囉

呀，咁又係，一蚊都無收過算咩雞，雞都不如

唔係sp 係乜

講定先
大家諗清楚會唔會後悔
警告清楚唔可以踩咁深
其實無問題

犯賤

bad end

佢就係唔掂其他女
無藉口走